係megabox跌左個airpods

有無好心人可以還番比我，女朋友送好有記念價值刻左名有個黑色保護套

你自己跌左 講到人地偷咁

因為find my iPhone check到有人已經汁左

係咪呢個 之前開post無人答

唔係啊琴晚唔見不過都唔該曬你先